記得做好所有可以性嘅準備

唔會建議，亦冇資格建議啲咩，但記得襯有時間背定撤退路線、整理好裝備、諗定防線佈置...etc，總之記得集體行動，現場執生！

可能性*

咁先係真正嘅be water，而唔係盲目叫人走

屌你老母

可以性

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

永續基本法??????????

推